5日內第二宗！台海灘再現豬屍 疑從陸海漂上岸

台灣海巡署長李仲威披露，繼周一（12月31日）金門縣金沙鎮海岸之後，周五（1月4日）上午8時40分在烏坵鄉小坵島海灘，再度發現一隻死豬，並指小坵島上沒有養豬場，明顯是從中國大陸海漂上岸。

李仲威在上午舉行的「非洲豬瘟中央災害應變中心第2次會議」作出上述表示。他又指，已請金門的防疫人員做後續處理，發現死豬的地點目前已拉起封鎖線，有待檢驗死豬身上是否染有非洲豬瘟。

又送禮

生化襲擊

派出先頭部隊登陸台灣

台灣嚴控豬肉入口
點解唔見香港都有跟既

好似玩瘟疫公司咁⋯⋯大陸一紅東亞玩完

生化戰攻台

支那狗唔係掉落海吓話
遲早飄到嚟香港

然後迫你開自由行

台灣放棄金門罷啦

最好當金門豬係疫區黎

一國兩制，高度自治

一海之隔都擋唔到生化攻擊

次殖民地點可以斷宗主國財路？
豬瘟不傳人，病死豬都可以放心高價買

賣唔去咩，攞去整午餐肉又得

共軍係水底拖住隻豬去對岸放手咋話

出現左都無人知

成個海都係菌

好似古代打仗

唔係唔掉落海呀嘩，要共享做中國人榮耀

生化武器